浸會事件證明香港只得三大

只得港大中大科大稱得上係大學

其他好似浸會呢啲只係扮大學
班學生無腦成日做柒事

偷棚架竹比人拉

公大

不嬲都係架啦

冇教授殺過妻都唔好叫自己做top既大學啦

收返間學校起樓啦，D垃圾大學搬去大灣區啦

港大用碌鳩拍人
科大叫雞翼放飛機
中大巴士爆炸
咁又真係非同凡響既

侵大終於有返單柒野 唔係點稱得上大學

年頭粗口鬧sao算唔算

巴士又關學生事

科大班友仔咁冇責任心都叫大學？會唔會笑死人